人在銅鑼灣sogo

請大家晏就就好到啦 夜晚d蝗已經走晒
同埋成個sogo最搵錢係estee laudau 同 Ysl
歡迎大家排隊多多支持

支那人咁好心落黎香港振興經濟
放lunch/工嗰陣唔係唔去sogo邀請防暴用tg回禮呀嘛？

【突發】銅鑼灣Sogo開始多人

推

Sogo 輸出文宣

推推推gogogo

好多支狗門口排隊
佢地特登搵人油走chinazi
好似好驚咁

SOGO 有人未？

喺tst sogo，唔見有人